蘋果live緊查東隧巴士

大家留意下，坐緊既可能會受阻

推

再推

啲閪警都鼓勵大家遍地開花
咁鍾意守過海

大家唔好過海
宜家策略
搭巴士去遠少少